有冇絲打買過solitairec 嘅鞋？

最近喺呢個網睇啱左啲鞋
佢啲款幾靚 想買
但係唔知佢係咪淘寶貨
有冇絲打買過？
或者有冇其他黃店鞋店介紹？

the korner

幾靚喎 多謝分享
另外想問下啲鞋好唔好着？

唔知 我巴打黎

試過喺淘寶用圖search揾到佢賣嗰啲鞋
唔肯定係咪真係淘寶入貨
但睇完都無興趣買

原來係咁
唔係黃店仲要係淘寶野就不了
Thanks